(純學術討論) 男人出去玩 天公地道?

近排成日見到有啲post 話捉到男人叫雞就要分手，睇到真係得啖笑……

首先講下女人，我唔計歐美好獨立嘅 主義嗰啲女人， 我港香港， 十個有九個港女都根本expect咗男人係要讓女人，男人係要風有風度，全部嘢都要就曬女人為女人付出。簡單啲嚟講就係乜嘢都唔使做等人養， 如果大家到咗三四十歲食嘢仲喺aa制或者女人養返男人 根本佢哋呢啲港女唔會接受到。

咁樣我哋就可以睇到其實女人係覺得男人應該係好似古代人咁樣作為獸獵人食材嘅角色女人就係維持家庭。

問題就嚟，喺現代社會男人出嚟做嘢應酬根本少不免， 如果你要個男人又要出人頭地又冇做過啲對你唔住既事我覺得有啲難( 如果你搵到個事業好有誠嘅人，唔好做個衰嘢嘅，係你發現唔到姐)。 使諗下喺現代競爭激烈嘅社會你要發為你要上進， 小不免要耍的手段，其實好唔好都係觀點與角度， 對於你係佢女朋友嘅角度可能件事係 你覺得唔好，但實際上對佢事業係好。

例如老闆叫你去應酬，去大陸飲酒， 你可以唔去，但係就有排都冇得升職，但如果你去你女朋友就可能會嬲咗你，之後幫你去完第一次你女朋友又會話咁我都去酒吧。

但其實根本都唔同 我去應酬最終目的都係為咗出人頭地呢個目的，但你既然選擇咗相畀人養，咁唔該就乖乖地留喺屋企。

男人出嚟做嘢去應酬下小不免， 搵唔到，錢升唔到， 啲港女又會話你係咪男人嚟㗎。

唔好講到叫屌咁嚴重，講下普通出去應酬嗰啲真係好平常。

利益申報: 我自己個人唔係咁樣諗純粹有呢個想法想比大家交流下

sor for 1999

其實好簡單一個概念

如果女人覺得男人應該養佢
咁男同女就係主從關係,唔會係對等關係
你地既關係就係男人係主,女人係從
女人係從既話佢係無權干涉男人
例子就係你養隻貓,佢冇權阻止你出去撚其他貓或者買多隻返屋企

如果女人覺得男人唔需要養佢係一個對等關係
對等關係既話你唔想對方做既野自己都唔好去做
即係你唔想打開門見到條女畀第2個男人屌緊既話
就唔好做被人打開門捉到果個
除非你地性生活好唔協調
咁就有商榷餘地

但係港女就係想要 擁有 男主女從所得到嘅嘢

但又想有同等 對等關係

x渠老母臭x就得

好激動wwoww

冇呀,某人金句黎